(突發)阿仙奴球迷睇波party發現某熱犬大佬

希望牙達入黎同啲選民解釋下

紫衫係u

背影都認到😱